和理非有好多方法可以做 唔好下下都靠勇武得唔得！！

交稅一蚊一蚊咁交，之前已經做到d成績出黎，繼續！
去銀行日日禁錢出黎
食黃店，強大黃色經濟圈
日日和你塞，但唔好set rb啦，用和理非力量去塞
唔好著黑衫啦！咁樣係加大機會俾人拉，大家街坊裝好嗎！？
唔好玩股票，香港靠金融市場，少啲錢流入金融市場，我地一齊攬炒
和理非做多d文宣，connect晒唔同種族、國家既人
申請綜援，有咩福利都攞攞攞！
如有需要即管打三條9，市民報案係無錯架，班狗唔聽電話係佢地問題，到時又有輿論壓力俾佢地

推

玩美股